# TP1 : Chat en ligne 

SUJET : 

Réaliser un chat en temps réel (avec persitances de données).

Le chat fonctionne en localhost et avoir la possibilité d'utiliser deux onglet pour simuler deux utilisateur du chat.
